男友講了尼番話..呆了

女人唔張開腿可以做咩？

你柒夠未

還有張開嘴

磨劍鋒 來引弓

尼你個閪

邊撚個呀 傻閪

仲有對波呀